{
    "Overview": "概况总览",
    "Transactions": "交易记录",
    "Staking": "权益扩展",
    "Lease": "权益租赁",
    "Cancel Lease": "取消租赁",
    "Send": "发送",
    "Sign/Verify Message": "消息签名/验证签名消息",
    "Peers": "节点信息",
    "Recent Blocks": "最近区块信息",
    "Mnemonic info": "助记词信息",
    "About Blacknet": "关于黑网",
    "Generate New Account": "生成新账户",
    "Mnemonic Info": "助记词信息查询",
    "Wallet Info": "钱包信息",
    "Node Info": "节点信息",
    "Account": "账户地址",
    "Log Out": "登出",
    "Balance": "当前余额",
    "Confirmed Balance": "已确认余额",
    "Staking Balance": "权益成熟的余额",
    "Version": "软件版本",
    "No transactions yet": "交易记录不存在",
    "Height": "区块高度",
    "Blockhash": "区块哈希",
    "Blocktime": "区块时间",
    "Difficulty": "网络难度",
    "Cumulative Difficulty": "难度累积",
    "Supply": "货币总量",
    "Staking Info": "权益扩展呢的相关信息",
    "Is Staking": "正在扩不扩展",
    "Start/Stop/Refresh": "点击开始或查询",
    "Start Staking": "开始扩展",
    "Stop Staking": "停止扩展",
    "Refresh": "刷新状态",
    "Send BLN": "发送BLN",
    "Pay To": "支付给",
    "Amount": "金额",
    "Message": "消息",
    "Encrypted": "加密",
    "Fee": "费用",
    "Result": "返回结果",
    "Sign Message": "签名消息",
    "Mnemonic": "助记词",
    "Verify Message": "验证消息",
    "Signature": "签名结果",
    "Verify message": "验证消息",
    "Generate new account": "账户生成",
    "PublicKey": "公钥",
    "Generate": "播报方地址",
    "Size": "大小",
    "Time": "时间",
    "Txns": "交易总数",
    "Generator": "播报方",
    "Index": "索引",
    "Node": "网络节点",
    "User Agent": "用户代理",
    "Time Offset": "延迟偏移",
    "Ban Score": "封禁记分",
    "Direction": "方向",
    "Bytes Read": "读取总量",
    "Bytes Written": "写入总量",
    "Lease BLN": "委托租赁",
    "Lease To": "委托地址",
    "Cancel Lease BLN": "取消租赁",
    "Cancel Lease To": "租借地址",
    "Block Height": "区块高度",
    "Are you sure you want to send?": "您确定要发送吗?",
    "BLN added as transaction fee?": "是否将BLN添加为交易费用?",
    "Confirm": "确认",
    "Cancel": "取消",
    "This operation needs your Mnemonic.": "进行此操作需要输入您的助记词.",
    "Enter Your Mnemonic:": "请输入您的助记词：",
    "Enter": "确认",
    "Connections": "连接数",
    "Recent Transactions": "最近交易信息",
    "type": "类型",
    "time": "时间",
    "amount": "金额",
    "create account": "（没有帐户？点击这里创建一个帐户！）",
    "promise of save mnemonic": "我不会忘记我的助记符，我永远不会透露它",
    "Next": "下一步",
    "This software uses experimental cryptography.": "此软件为实验性加密货币.",
    "Visit": "点击",
    "for further information about the software.": "来获取更多相关信息.",
    "For licensing information see": "获得更多信息请参阅",
    "Show Full Transaction History": "显示所有交易记录",
    "Invalid account": "无效的账号地址",
    "Invalid amount": "无效的金额",
    "Invalid mnemonic": "无效的助记词",
    "Invalid message": "无效的附加消息",
    "Invalid signature": "无效的签名",
    "Invalid account/mnemonic": "无效的账号/助记词",
    "add peer":"添加Peer",
    "address":"地址",
    "Port":"端口",
    "Transaction":"交易",
    "Block":"区块",
    "Explorer":"浏览器",
    "Blocks":"区块",
    "Config":"配置",
    "Disconnect":"断开",
    "PoS Generated":"PoS 生成",
    "genesis":"创世",
    "Transfer":"转移",
    "All":"全部",
    "Out Leases":"已租出",
    "hashRate":"哈希率",
    "Weight":"权重",
    "networkWeight":"网络权重",
    "expectedTime":"预计时间"
}
